紅磡，尖沙咀，何文田，係時候出街啦

理大手足就嚟全軍覆沒啦，九龍人係時候圍魏救趙，快啲開花啦。大家記唔記得中大嗰晚呀？唔好俾理大攻陷
#

開花呀

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

油尖旺呀！